\begin{song}[remember-chords]{title={povej mi\, da vedno bo tako.}}

\begin{kitica}
Ko te ni ob meni res sem izgubljen \\
a ce vrneš se verjel bom da sem zaželen \\
da me ljubiš, kot ljubim jaz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ce verjameš kar ti govorim \\
to je vse kar lahko storim
\end{kitica}

\end{song}
